《FACEBOOK戰線》各區重要工作：Facebook18區群組輿論

近來我係Facebook有時會見到啲on9藍絲post、假新聞，心諗我facebook應該無on9朋友會share，望真啲，原來係馬鞍山之友啲人出既，於是我入去望，發現全個group充斥住班藍絲啲假新聞同on9言論，仲勁過老豆老母whatsapp group收果啲，
問題係係幾乎清一色係藍絲post，藍絲圍威喂係comment度鬧，帶曬風向，幾乎無我地手足出過post，或者反駁

可以想像啲無腦既人、唔知發生咩事既人睇完佢地每日洗版式post 假新聞，對我地爭取中間派支持係幾咁不利

所以！我地唔好再沉醉係同温層度，airdrop會收野既人可能好多都係手足以示支持，我地要再主動出擊，佢地玩輿論出網軍，我地都要玩，因為網軍影響力真係好撚大，文宣工作要入埋各區區群組！！

自己果區自己救！！

推

Push
建立社區

全港18區既d18 fb page都係共狗開既

《FACEBOOK戰線》各區重要工作：Facebook18區群組輿論

如果要打網戰最直接諗到各區巴打入返去自己果區個藍絲page做文宣

屌佢老母推

雖然抗爭時間久了，但絕對不能忘記，我們一直以來的理念，一定要堅持下去。

推爆文宣行動post

做事手法好重要
對家文宣強咗 文宣要大大力做
記者會都係文宣嘅一種
對內：AirDrop同路人 行動 戰略 方向
對外：Facebook扮中立拉攏藍絲 放分化藍絲嘅文宣 WhatsApp forward都係重要嘅渠道
國際：機場派外文文宣 播英文片 最新派埋文宣USB

冷靜思考 謀求對策
對準政權 勿生雜念
五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

元朗個盡在元朗都係啦

係時候開黃色18區

Push

仆你個街，奶共facebook